{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122973920/incheon-o2-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698853770175&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6049717&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229883641&selectedRatePlan=272427515&expediaPropertyId=66311685&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 오투"
    },
    "text": "仁川オーツー (인천 오투)\n仁川オーツー は松島セントラルパークから4.2kmの距離に位置しています。 こちらではお客様に無料で提供される特典としてWiFiとセルフ駐車が提供されます。ホテルサイズ : 40個の客室 , チェックイン開始時間:19:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川オーツーはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "仁川オーツーは松島セントラルパークから4.2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁川オーツーではどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "仁川オーツーではお客様に無料で提供される特典としてWiFiとセルフ駐車が提供されます。"
        },
        {
            "question": "仁川オーツーのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川オーツーのチェックイン開始時間は19:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川オーツーのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川オーツーのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川オーツーには何個の客室がありますか？",
            "answer": "仁川オーツーには40個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "仁川オーツーの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "仁川オーツーの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認する方法はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認するためには、予約確認メールに出ている連絡先に事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "仁川オーツーではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、仁川オーツーではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "仁川オーツーではどこで無料WiFiを利用できますか？",
            "answer": "仁川オーツーでは共用エリアで無料WiFiを利用できます。また、客室内にも無料WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "仁川オーツーには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、仁川オーツーには無料の施設内セルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "仁川オーツーでは喫煙ができますか？",
            "answer": "はい、仁川オーツーには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 525
    }
}